湯湯：26-28/06/2017

栗子甘筍南瓜煲雞骨

即係飲足幾日？

係

有d油

你出屍油呀

呢啲湯係咁 雞油
青紅蘿蔔煲牛腩都會咁多油

弘b我勁鍾意煲湯雞腳呀

一樣

都係雞翼好 最近整左一次

仲未整比我食

懶 心情又差

幾時去旅行呀

未試過南瓜湯
好似好正

下個月中

好甜
惠康湯包

自己加肉

吉妹

低能肥婆仲用疊字

#wfc#lm